難以置信‼️已經有強烈センター氣場既ゆいゆい小栗有以而家先15歲‼️

睇黎2001年真係專出偶像人材‼️
未來48同46系相信都係由2001年誕生既人黎堅負

背拓‼️